KKwong搞咗個口罩商會出嚟；係時候夾份用平價掃一堆捐俾美國、東南亞等嚴重國家

今日老燒都話
台灣應該趁哩個時候捐口罩
反正查實唔使用咁多

查實香港都一樣

香港都應該產能過剩
搞手都係多數求名唔係求利
有得傾吓用成本價（或多少少）
買一大堆捐俾其他國家

參考：
［CUP]美國醫院防護裝備嚴重不足 前線護士自白：對不起，我辭職

香港產能過剩？！係香港人有錢成炒價口罩咋

一炮過十幾廿條線
幾乎無新增案例咁濟
我覺得用唔晒咁多

哩個時候捐口罩
好過日後捐幾十倍既錢
不許用外交定功德角度都係

外國口罩需求多過我地

有得諗

參考

龍門冰室 捐咗成板口罩 俾HongKonger4US 轉贈美國 推動民間外交

推

不過應該夾咗哩單先

丫叉手足俾人惡意攻擊

民間外交
要人地支持首先要人地對你有好感

上年登廣告都過千萬
今年用嚟買口罩捐出去仲好

香港做唔做到日產三百萬隻先？

外國啲巴打有做
但之前搞極都冇人推post
唉

東南亞全部奶共國
瑞士而家仲賣緊新武器比黑警

唔知
但依家應該平均有一個月存貨
維基等有穩定生產

捐一百萬個出去
保住人哋醫院運作都好呀

啲上層山頭其實好分裂
今次本地人民好多反支

又唔可以直接比較ge
當時香港仲未有世界關注
依家肺炎各國都唔鐘意支那
不過香港人有錢就是任性

日本都需要